送咩聖誕禮物俾女朋友好？

交代下先 一齊左兩個月
佢已經講到明 我果份係佢自己整
但小弟真係無咩時間

未一齊果陣有提過話想換銀包 同埋佢銀包都真係幾大問題
其本上係一個袋仔入哂所有野
想問下有無邊到有啲 民族風少少既銀包買？

或者有無巴絲有其他意見
銀包呢個Idea可以隨時改
最緊要係Budget $1000內